[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [29] 香港人加油！齊心守護我城！

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

好好休息下啦
無心情就唔好玩
反正呢隻Game 唔使日日玩既

抽唔到7星叫下春啫
之後張卡好似有問題
唔使課金

用咩卡課??

如果係用JCB課日本Apple Store的話
佢有時會無啦啦因為安全理由鎖左你卡
你send e-mail過去叫佢解返就OK
用英文send 都無問題

係JCB
GOOGLE 話係卡公司問題

咁就打去AEON果邊就ok
仲快手過被apple 鎖
apple 起碼搞兩三日

自膠
JCB 未必一定係Aeon

係AEON既
SEND左E貓比佢等覆

留名
如果巴打自覺課金有成癮跡象
應該去尋求協助
通常成癮課行為背後都有其他原因
唔係純粹鍾意一隻game咁簡單

新post劉明

賭仔心態
下隻一定出既
屌

打電話會唔會快d?

唔單只係咁，幾乎所有成癮都係，唔一定係賭。要戒癮一定要搵到背後心因，唔係就好易復發。

懶得打
毒撚唔中意用電話
基本上打黎搵我都會CUT佢線
或者唔聽

新手留名 多謝咁多位巴打係上個post解答我既問題 非常感激

以前就因為壓力
依家我諗係有賭仔心態果隻上癮
盡量克制緊
雖然我之前未話課到會影響生活
但一年課埋既錢，其實夠去一次旅行
次次一諗到咁就覺得好唔值

我最戒到課金果期
就係完全唔玩任個電話遊戲果時
之後一玩返就嚴重到完全控制唔到咁

每隔一段時間又話戒
但戒極都戒唔到

根本係抽果下最爽

鹹魚巴

但抽唔到個下亦最失落

以前上緊井被佢鎖左卡
即刻打去叫佢解
阻人課金，好大件事

屌
垃圾PAD好多野抽完都無用過

呢度無論新人既加入率同埋挽留率都係極低
所以都會盡力幫大家解答問題
希望大家會可以享受到隻Game

係得GOOGLE用唔到
其他地方都用到

係
抽到既快樂亦係好短暫
所以我好迷茫
我覺得有課金係會玩得開心d

驚你被人偷左黎課金掛

開部舊電話發現個古董account

Opp

又一個老屎忽

應該係換電話之前玩首抽嘅殘留物，都唔記得係幾耐之前嘅事

有熊本又有鐮倉，超級老屎忽
應該係開SER就玩既

BTW唔見左老屎忽響

響巴肝爛C肝到棄哂其他驚

鹹魚巴識左佢好耐?

講起課金 我所有game加埋每個月300-500
大時大節就set 3k Max

呢期御城勁吸金

我壽飛如果要課金玩
每個月最低消費係半pack

要黎既25石就會黎

佢成日出呃錢包

七星自選點忍

都係玩壽飛識，之前壽飛post有玩爛C嘅巴打quote過佢係爛C post嘅留言

如果7星城想改築既話，有咩肥城推介

先整3隻5改6。
你有咩6星同7星？
要睇情況，好似我有姬路，6星銃城我幾乎唔會留。

巴打，得呢啲
利申：台服

好問題
第一名一定係活動杖

吸血鬼 山刀, 廢過同樣山刀 仲要得5星既春日山... 刀無咩機會出2隻 所以有春日山就可以放心送吸血鬼上路

前田金沢 其實唔算太廢, 不過平山刀有活動派既熊本(更加唔好講溫莎同首里) 而且熊本都係玩大範圍, 一樣因為刀唔會點出2隻 可以做肥

小田原城, 鐵炮唔加攻剩加防 比營運玩鳩

竹田城 山法, 唔係垃圾但唔突出 法城多數只出1 山法有真8假5既岩殿山

之後就要睇你有咩7星,
E.G. 有大阪 可以考慮石山御坊, 有紫禁 成都就食6星拳

機娘重覆食機娘先
升萩(5星鐵炮)好過升你個隻6星小田原城, 萩加攻有足止 地型一樣
萩升到咁上下可以食小田原

唔該哂上面兩位巴打

好有心機

e+睇番台版一開頭up咁多6星刀唔知係咪全心放伏

lm

男人有無up

我都係同你同一時間識佢
不過今次咁樣粒聲唔出走左去之後
我都覺得........
嗯...係囉

我以前肝過爛C，有啲嘢明白嘅，不過走之前講聲都好

嗯
係，重點係有無交帶姐

依排負能量咁重，唔好提衰嘢啦，睇吓一陣有乜抽仲好。

非洲人無乜所謂，都係預保底

十連爆死預定

準備

衝啊
係倫敦塔呀

倫敦塔改築

已爆死
75石2隻重覆6星

改成點

垃圾驚
又保底

變成最強單體兵器囉

已用老千珠換

抽到花嫁表示成功回避
不過其實係復刻無石攞 唔夠石

特技多左個降防

計略有效時間長左
倍數高左

等下下星期我老婆開埋改一
就差不多可以準備棄game

更後更強,真的是親生女

係咪又可以做25仔搏下中唔中到倫敦塔

25仔幾時都做得 主要為左老千珠

主AC仲係冇7星 (6星X1)

好勁
下隻7星改佢先

兩隻都開左改築
咁我主AC應該換金龜定倫敦

1 3星 8 4星 1 5星 當儲下老千珠

2個5星活動
應該刷邊個

一定係婚莎

今次25仔，出左長安同江戶

竹田幾勁
岩殿山其實無咩用

咁快棄

好想要倫敦

講下姐
不過之後都無咩期望

屌那星吸血鬼

期待彥根出泳裝
三名城差佢未有限定版

鹹魚巴真係.......
除左比人搭沉船之外都歐都爆

兩個人黎?

我驚又嚟改名潮

歐鹹

月光宮殿打啲濕鳩鐵兜真係MVP黎

其實刷城活動掉落率增加係咪每關獨立計算?

係

翻版倫敦塔係邊個黎？

無期望25仔
7星聚樂第（重覆）
6星金華山城

真係無期望就有彩

其實好慘

我已經唔記得自己幾耐無中過7星啦

留名

頭先打到去先見到
不過呢段SKIP左
原來係囚禁左起倫敦塔入面，之後斬頭

今次活動95 關好易...

95H無留意，倫敦蘿比人打瓜左

(主AC仲陪緊你)

老千狐珠換倫敦好定係花倫好

換既話一定花嫁
因為普通倫敦可以7星自選/唔小心跌出黎

正

已經280珠了

好耐都無7星+1

咁講又有道理
下星期二MAIN前記得就換

換左倫敦了
要留石留珠睇下有無水著

多數拖拖下就唔記得 琴晚都唔記得左買特價PS4 GAME

姬路

歡迎

有7星啦

正 小峯好玩
愈多加攻角carry愈勁

週回週回

原版勁啲

3周年同上星期 兩隻7星唔知拎邊隻好

貼圖上黎你地比下意見好唔好

貼

好

長期非洲到無晒心機玩

其實你都唔缺啲乜啦

佢真係唔算多 好多都係課金必得

貓巴心水清

我都係岩岩先出第一隻7星弩
上幾期先出第一隻7星杖

咁一定有野想要既，我都無7星盾鈴杖
試下抽之前敲千狐7下，或者會好運啲

請問而家仲有冇好似1樓咁刷7星首抽？

有得刷呀

3周年自選劵，我諗都仲有

唔講都唔記得未用上次課金張7星卷

打完2關，有免費十抽，同5粒珠單抽

5 6 7 8 星係哂度
仲有d 5 6星係倉
兩張七星卷 好難揀
安土 安平 指月 倫敦 聚樂 水城歌姬

認真，95H易過90H

我對歷史認識真係好淺
又知多左少少

倫敦就肯定
另外安土/指月 睇你慣用法定鈴

咁係咪後面黑衫既身份就係アン?

玩御城學歷史

安土難取代少少

咁應該冇自選卷刷多幾次冇七星算

無咩？

睇左売店未？

有啦，原來放左果邊以為係箱到，要睇下選邊隻，唔該

御姐定蘿莉
女僕定宅女
點揀

個人傾向 倫敦 指月

考究真係做得唔差

自己下面ok就gogogo
btw

唔識日文，可能係
花嫁倫敦一出場後面無鬼
到假倫敦消失左後面先出返黎
等日文大神解答

請問我係唔係我抽完果40抽先諗邊隻7星？

剛剛就係想建議你咁樣做

其實你刷首抽刷到1-2隻超勁既7星之後
再加埋3周年自選果隻
同埋主線23+49 既3名城 (推介 23彦根 49大坂)
就算無課都可以玩得唔錯
可能最多係超。武神降臨果d 會過唔到
其他活動果d 慢慢累積練度、必要時再睇下片參考下
應該都無咩問題

有無巴打知道nasu 咩事?
呢排好似完全唔見佢出片咁既?
係咪已經棄左game?

唔該晒刷幾次最好都係6星

正解 留到抽到其中一隻先換

台服聽日出第一次武神，有咩要注意

依度紀錄好似係首十抽 出3隻7星
加油

留意返 打唔過就等復刻再打

台版出左姬路神未？

我都唔知打唔打到
聽日出隻天鵝堡好似一般般咁
抽完這德川大阪練完放咗入倉
早知留石

某人老婆已經係全game最硬啦wo

未，我都想佢快啲出

竟然係咁 諗下點樣強化隊爆機隊先

往死裡刷
刷到最少有一隻勁7星先好開
可以睇返呢張圖

刷到黃色 (除非係有另一隻勁既)
如果唔係就再刷
因為黃色既3名城係可以透過23關同49關入手

刷到紅色圈住果4隻其中一隻已經可以開局
特別建議係姬路同倫敦

唔計有無敵時間果隻卡美洛
新天鵝堡係全Game最硬既盾城

一樣上櫻花盾？

當然要用返image武器 「幻想聖盾」先夠型

件裝未知出左未

台版無咁快

係唔係下載資料比較多就係7星，我有1隻有用就夠啦
次次見虹珠都係6

後面個隻係眾多幽靈集合體
倫敦塔曾經係監獄同處刑場
アン係其中一隻

櫻花盾同櫻花鎚都係垃圾

如果中紫禁城呢？

冇野自膠

竟然，我重食曬其他4星盾鎚

唔一定 有下載只係代表有新野

多謝大佬解答

so9sad

紫禁都OK
不過感覺上遠攻城會比較泛用少少

總之圖入面越係右上果D 就比較係推薦畀新手既

等下次有金銀箱再刷

復刻果個都幾可愛

再黎d歷史

希農緣深人 貞德

法國鈴緣深人 達文西
唔怪得成日話自己萬能

咩係緣深人??

即係好似安土城就係信長
大阪就係秀吉咁
諗唔到中文點講

なるほど

羈絆？

好鬼勁

又打晒今個星期既更新內容
之後就係慢慢手刷95體直到下星期二

以依家既進度
應該又係會推新既7星城

似似地但又唔係個樣野
就咁字面解緣份深算啦

5step太宰

台版係咩事 真係亂出唔跟次序

無石

仲係8 step 既？

呃多d石

但佢依家第20連係咪保底6星？

唔係 要30連

DLLM4粒都係6星

當改築肥都好丫

7星1%??
即係仲跟緊舊日服個Setting?

有2隻係重覆,可以做肥

而家唔夠5星做肥

刷得12隻秋田

宜家event岩晒啦咁

我得8隻

就快無蛋糕食
80幾舊食剩十幾舊

但隻野冇得改

絕一普通同絕二普通邊個難打d

而家可以刷到絕一普通

點好，2隻7星

絕一易打D

刷絕一 因為有埋贈物

刷95多過刷90?

兩隻都勁 不過未去到好撚勁
自己下面有反應就可以去馬

愈高愈易出

拳果隻把聲好搞笑，怕冇咩機會有2隻7星，覺得1隻7星都難

琉球唱歌好搞笑

十河應該好後期
雨宮天槍好似都無咁早

屌

咁就開始啦
唔好比刷首抽磨滅意志
自選揀姬路/老婆
打完主線23揀彥根 其實已經好夠做

我覺得二
一要小心個兩隻肥仔

我d石淨係夠行4步

掉落就刷90好啲
料就刷95好啲
95同90掉落無乜分別
料就95會多少少，CP上

一步都行唔到...
以後都唔撚抽花嫁POOL

老婆係邊個？同仲有3次十抽有可能會中多隻7星（好貪心）

佢意思係你自己睇中邊個

如果有多部機/an模擬器 可以刷幾隻抽哂4日再揀

如果係彥根呢？

佢即刻話真香

唔該巴打
刷多幾日一睇下夠唔夠LV打二先
之前係咁比一個兩隻肥仔一掌打死

冇啊，得一部機 又冇話睇中邊隻，我實用為主（因為入面隻隻女都咁正）

換

水着都要
三名城差佢未有限定

肥仔中期先會開始行
如果唔小心打到就會直接行
二既話有花嫁倫敦幫手

等餘下果30抽點再算

......

新玩無耐
台版今次7星實力上值唔值得追？

新天鵝堡?
唔係關關都用得著
但用得著既時候就好好用

得170石

有啲後悔4隻羅紗改壹啪晒落倫敦，其實平均放落常用既7星會比較好，大家唔好學我

我比哂姬路
仲有3隻諗緊點用

最緊要有愛

姬路我都滿左，但突然發現唔夠料升盡125既不如放落去其他女女，因為就咁升盡Lv85開始唔夠用

完，繼續刷肥俾花倫
今次好易打

...........!

........!

打唔爆條魚cls

咩魚?

想問下用黃色圈4位既其中3位做5改6改築肥
再用佢黎改紅色圈個位 做7星改築肥有冇問題 ?

武神

無

台服?
台服時間咁短出武神=迫課長課金
唔洗心急 正常人第一次出武神打唔贏係正常

真武神利家正常要練到上去幾LV先夠打?
依家手上上得大檯既得彥根改壹 , 五稜郭改壹 , 安土城 , 駿府改壹 , 福知山
全部得50-55LV

條魚一飛埋黎已經殘血

課長已經過曬
佢地只係多我一枝砲城

條魚永遠都唔知係邊跳出㴝

右下一條 之後 左下會出兩條。

諗起個時超難又係差d比魚收皮

唔該巴打

台服咁快出 真。武神？

仲要搵隻唔易打嘅嚟開

傻撚左？
普通武神都話姐，真武神...
邊有可能咁快打到呢個難度？
我用一堆過百既打都係勉強過到

普通武神姐 唔洗咁激動

但係我連普通既普通都打唔贏

咁真武神得一隻啫

法官大人
我講粗口唔代表我激動

邊個放流料

彼得：你玩唔到咩

玩乜都非洲到仆
但im@s果邊竟然20抽中到限

我要孖辮妹啊..你俾安土安平我做乜9

畀個負皮你冷靜一下

我50抽得兩隻6星 重要係冇用

我係唔係跑下主線就夠？定等抽埋果20抽？

安土係戰神黎

直跑23 拎埋彥根先

知道

好在佢台服, 日服我都比

抽多左隻大阪，應該自己食定黎黎做肥城好

咁我可唔可以畀你?

自食

如果你無打算重刷首抽既
就可以一直玩落去

姐係界限上升？

唔刷啦，今日十抽中多張7星雖然唔係黃框既4位，但都唔差了

係
因為呢隻係鐵膽
練高D Level 一定無死

咁就ok啦

又多隻咩

ok 唔該巴打

唔好客氣
有咩隨時問

7星卷諗左好耐換邊個 最尾見到cv係丹下櫻都係衝左先

千早

呢個真係好淫

好野黎

低果4隻少少

佢招計略打boss 果d 好好用

見燒人，慢慢玩先

又係勁野

用花嫁倫敦招計略放落無印果度真係爽爆

呢個城係咪可以拎黎做肥

兩隻調轉放

肥得

係呀

我屌你

安平都係

淫亂粉

要好好寵幸佢今晚

求指點
依家鐵膽升緊彥根，50，安土，駿府，福知山，布蘭，前田金澤
諗唔到第8隻應該要集中升咩好，鶴岡/廣島/科學怪人/聖天使城/福山城/備中松山城？
另外鐵膽7隻入面有無邊隻係時候需要替換落黎？

備中松山同鶴岡

布蘭換福山
前田金澤換科怪
第8隻入鶴岡/備中松山 睇情況需要

我又綁返張信用卡落去啦

準備定課新女

願原力與你同在

垃圾Game唔課

thx巴打

我真係玩唔掂隻狼，打唔到3年前義父，無再玩到

我由demon souls 開始玩起
Dark Souls Blood Brone 都有玩
但隻狼我真係玩唔撚掂
節奏太快
考反應，我呢d死廢老根本玩唔掂

老實講我玩呢隻game都覺得自己反應差左.... 歲月不留人

個po真係越黎越靜
老屎忽都潛晒水

你指邊個？

姬巴 完全消失左

悠巴 超人巴 果D 都少左好多出聲

可能呢隻Game真係太養生啦

我自己放係隻game既時間都少左好多

成日無開過GAME

我不嬲唔多出聲, 唔係既話1 post都唔會推足一年啦
係個期都新人先上多d水

得閒計下數
正價石 9800 148粒
大約1 石就 66円
半價25石十抽就係1650円（115港幣）
正價50石十抽就係3300円 （230港幣）

其實都唔平

要諗辦法引你講多d

正常消體咁打5星肥

我返工時間先多野講
收工就ps4

如果想熱鬧啲咪試下自己搞活動
例如用最少城娘打某啲關
或限定城娘咁
自己搞比賽

不過呢期一定關心左政局先啦

少人數得老屎忽或是歐洲佬玩到

其實我唔係好認得大家啲名，上一期明明好多幾日爆機既巴打，係咪都已經唔見晒？

我相反
返工做到仆街
收工先可以講多兩句

唔搞啦
無心無力啦
順其自然啦
有人傾就傾
無人傾就由得佢沉

走晒啦
3周年新加入果班無一個留低

得來輕易者皆易放棄，可惜

係呀
反而慢慢磨（同課）出黎會比較珍惜

可能佢地少數人仲有玩
不過係無出聲姐
我估

HI巴打

仲係度刷緊花嫁90N

我仲係度

仲係度+1

原來真係甩左一日LOGIN

不嬲cd rom

仲係到

抽晒果40抽，最後都係得3隻7星

其實已經唔錯架啦，我開始玩個陣得兩隻送既7星，送得俾你都唔會勁啦，一樣係咁玩

都唔錯啦
我開局係完全無7星咁玩

開始玩，呢幾日冇咩打過

想問張卷有冇限期？同我係要揀邊隻？

應該無期限
你要貼你依家有咩
先畀到建議你

姬路 或 倫敦

真心我會揀聖米歇爾 睇落都唔似會快速49拎大坂
打BOSS有千早 清兵有月光宮殿 多隻奶就已經好順暢

同埋琉球御城同月光宮殿都係需要BUFF推高攻擊力

4星全部攞去改築 你唔突破就唔會蝕
萩要升 有足止 重點角色黎
EXP放心食 呢隻game 除左7星老鼠比較緊要外 其他exp就真係exp黎 打就有 唔洗留

唉，唔識打武神

武神係最難級別，一時一換一唔到都係正常，尤其台伏剛剛開始，齊腳都未必夠lv

成隊70都過唔到
都唔知我差啲咩

即係點？4星果part?

差10個lv
差某啲特定功能既囡囡

依關最大威脅係金魚同相撲手。

我打利家嗰陣係右下角放岡豐，巨2射死左條金魚之後收返，到左條兩條金魚出嚟嗰陣就放返佢出嚟。

左路堆相撲手一早就放左隻劉備應付佢，未行出嚟就死哂

中路夠火力就唔使點驚，利家行到半路就會死。

我發現係輸無炮城

我打超難果時都無出炮城

好耐無認真咁望過自己班囡囡

咁可能係我打法有問題

可以試下睇下唔同人既片
搵一個適合自己既方法過

用3百珠換花嫁 倫敦塔好唔好

有愛就好

我發現今個月已經課左3千落呢隻game

巴打係玩日服？定台服？

台服，日服我諗係會多一倍

台服急住吸金姐
日服唔會咁

竟然，但日服出限定通常我會課到有

你諗下日服出左咁長時間
以前一個月先出一隻7星
依家台服係一個月出左幾多隻7星？

識玩一定玩日版
台版清完體冇野做就雙修啦

1個星期2隻
重要期期課到有，都cls

點解可以咁捨得，你地有幾多收入

我其實唔係捨得
只係隻隻電話Game個設計太易令人唔理智咁課左落去

其中最有代表性就係「石」呢樣野
如果每一次抽蛋都係標明個實價
咁樣反而會令你更明確自己係用緊一個咩價錢去抽
但一用左「石」之後
其實就好易將「石」個價值同實際「真錢」既價值脫左勾
唔為意之下就會好輕率咁消費左D石
而唔知道其實自己已經用左好多錢

基本上隻隻Game都係咁樣令你更唔理性地課金
課果時都唔覺，但一到信用卡要找數既時候就出事

依家一切都太簡單
以前買野用現金一張張數會肉痛
有左信用卡已經將呢份肉痛減少
再睇課金、早期要打密碼、後來用指紋，到我依家face id 就秒課到
根本完全無果種用左一大筆錢買野果種感覺

以前玩im@s 識落既巨巨都係咁
我諗出名重課既fgo玩家都一樣
大家都課金課到麻木左、無左感覺
呢樣只可以話營運係好成功咁掌握到玩家既心理

(太長...一陣再講返御城)

其實御城作為一隻0 PVP 成份既自閉Game黎計
佢算係運作得都OK成功
我每個星期都會睇Rank去搵下有無咩新Game玩
呢期花嫁倫敦，令御城由戰略Game既百幾名，一下升到去50幾名
呢個排名係我咁耐以黎見過最高既一次

但相反地，我對隻Game既喜好度就同以前比，跌左好多
以前成日覺得隻Game好佛心、送好多野
但依家見佢可能為左要刺激收入增長
由以前每個月先出一次既7星、改到2個星期就出一次
而d 唔同名目既課金pack，感覺上都比以前出得密左好多

以前我係會覺得受到營運太多關照、唔好意思想課返多少去支持隻Game
依家個感覺係，「屌！你又出新Pack呃錢？」
我唔知係隻Game真係成個方針改左
定係我自己心態變左

但睇到隻Game其實可以改善既地方仲有好多
玩左將近半年、我自己對御城既總結得一句
「成在養生、敗在養生」
無錯，當初之所以會鍾意玩呢隻Game既其中一個主因
就係佢真係好養生，就算幾忙都好，入Game委任3場就可以咩都唔理
果d所謂活動都唔會迫你去肝，其實好輕鬆打完就收工，可以等下星期二
呢樣相信大家都已經好清楚同習慣
養生係御城既優點同特點

但同時亦係缺點
諗下大家都放左咁多資源(時間、錢、心機)落去
但隻Game每日打完3場之後，其實係無其他野可以畀到你
你最多只係開隻Game，望下自己個Box，之後就可以熄返佢
你係無任何其他野可以係隻Game入面享受到
當然，可以用d 時間去玩其他Game、做其他野，其實無壞

但我睇到既係、御城呢隻遊戲，其實有好大空間去令佢變得更豐富
令人可以(自願性)放更多時間係入面玩
好似我之前講過咁
其實整個演習mode、唔扣體、或者用少少game錢就可以打下關
就算打完無獎勵都好，最少都可以畀大家用下d囡囡，挑戰下d 舊關
呢d 要做其實唔難，只係有無心整既問題

難搞d既，可能係更加加強同囡囡之間既互動
整下d 買衫、換衫、轉背景、摸頭/身、影相、etc
令大家課完返黎既囡囡，可以真係有多d 實際「用途」

雖然本身網頁Game有佢既限制係度
但其實我覺得都係事在人為

我慢慢開始覺得
御城養生、只係營運除左係打關之外
無諗過、無花過心思去增加其他可以玩既內容
「養生」唔係一種方針
只係一個客觀事實

或者呢個亦係呢隻Game點解唔可以做到好大既原因

反而我會諗抽一隻要幾錢，同你有少少唔同，仲有會諗呢隻game屬於咩級別。ps4一隻game都係400左右，如果要買石，係咪選擇買其他game化算啲，又或者其他差唔多價錢既愛好，都好過課700去追唔夠1％既野。

當然呢隻game我都課左差唔多3000

大家唔好誤會
我仲會一直玩呢隻Game玩到佢收皮果一日
只係我對佢真係有期望姐

又變返無課

#397
我無咩選擇
依家已經好少會有時間同精神坐定定係度玩ps4 game
平時放工已經攰到想即瞓
坐車時間可以簡單玩一下既電話game已經成為左我每一日最大既娛樂
所以好自然又會用多左錢係上面

不過好在我玩既Game唔多
有兩隻就更加係一定唔會再課

基本上依家都只會最低限度咁課金就算
咩抽到中果d、真係可免則免
玩隻Game姐、唔使瞓身成個月人工掉落去既...

睇佢出d咩pack啦
無誠意果d真係唔想理佢

其實我仲有玩, 不過養生過頭有時委任完就算
同埋呢排香港太多事, 太忙啦

呢樣真

想問曜日90體烈關要練度幾LV先夠打？

方法正確就唔難
我諗40-50左右都一定夠有突

我平均50lv個陣打 輕輕鬆鬆

お姉ちゃん遊ぼう時間だ

咩事

呢個超正

應該係金亀 車成日病既家姐彦根出去兜風玩掛

仲等我hold依一直無打
我以為要七八十LV先夠揪

唔會啦
好易打
不過一般情況都係打一次拿左石就唔會打
等開金銀蔵果時先會打下

有金銀藏會多D乜野？錢？

1. 打完一次之後可以委任
2. 蔵數目比平時多1個
3. 蔵跌比平時更高級既物品機率上升

獎勵會升級，例如武器就大機會出4星
錢就會大量好多

thx上面兩位巴打解答

55LV真係輕鬆屌打

係呀
唔難的

其實御城只要好似天華咁送體水多到用唔晒就解決呢個問題
鍾意養生得,鍾意刷又得
可惜佢唔係天華

#420
唔知啦
我都唔識講

手機乜game都唔課
PS4買隻game就一百幾十個鐘
HMW一隻就幾百個鐘
手機GAME隨緣

打完咁大篇野
都係繼續等星期二更新

好羨慕
我都好想返到去以前可以咁樣有心有力打PS 既年代

今個星期好充實啦
3周年開始主ac冇7星就灰左好多活動冇打 係得今個星期冇委任過全人手刷

今次花嫁秋田個活動
我真係由頭手動打到尾
不過都係得好少

冇game煲嘅日子都係收工就攰到訓 訓醒上陣網又再訓
係有新game果時發揮到極限

想問下如果月任果幾個靈力消費任都做哂既話仲應唔應該繼續食石刷活動?

同埋送個幾隻3星/5星コマネ 你地會比邊d城娘食

今次唔係一路打一路up機率咩 唔係平均三場就會有咩

呢樣真係有d難講
依家嘅我會偏向留石
雖然有得刷5星城嘅活動並唔密
但無晒其他獎勵之下繼續爆石刷，我就覺得唔太值

3星5星、一陣用圖答你

只計肥、我得15隻

我5星會留俾有用5星
如山中劉備 臼杵平遙(好耐冇人提過佢) 濱田 大和 秋田 淀
3星當普通肥食

補圖

#427
依家唔得啦
拿起個手制
可能30分鐘已經攰同想瞓
同埋自從RDR2 之後
我都搵唔到一隻真係好想玩嘅GAME

覺得同之前大波天童果種刷5星活動比
今次秋田易出勁多

呢隻似我入坑果時合作活動果個機率

合作形式既活動都係咁樣出5星

巴士巴

入坑果時冇力刷90
之後好似第一次再出依種

同期

我果時好似係命運石之門
個地圖係老秋
好鬼正

好懷念啱啱入坑果時嘅日子
真係好開心

除左主ac抽極都冇7星...
e+都唔係玩得唔開心呀

我都好耐無咁努力玩御城
今次可以打定一堆肥 抽到重複6星就可以改7星

依家係玩到好麻木
d關一係就set得太難
難到我都要睇片先過到 (明明我隊野都唔算係)

然後又去到無咩特別期望
都只係等緊安土同聚楽第

d老婆升得7788
要想再升就迫住要課金 7星羅紗

玩到變左好似無咩目標咁

祝好運

同埋長期非洲真係會幾磨滅意志

又唔駛成日好有目標既御城就好咁樣先至令人想一直玩落去 養生驚
如果成日都好多野要農就好頭痛架喇

不過7星羅紗真係好煩 唯一入手方法好似就係課金

嚴格講有2個方法

1) 儲無償石 5 STEPS 會有得送
2) 等4周年

==============================

你都講得無錯嘅
或者我依家先真正進入左佛系養生

我隨緣抽到咩就升咩
難關過唔到就等下次
所以仲有排玩

同埋我好想講
響巴走左其實對我好大打擊

無肥

之前個個月都爆石打晒D月次任
但依家Level高
好難再靠升Level果一下回體
變相要用既石越來越多

我又唔想點課既情況之下...
來緊都可能唔再爆石刷月次任

咁我諗我刷完姬路開局 拎左彥根就已經開始左養生之旅
唔係出N49有大阪 可能都仲未推主線

一次5step 225石我都係每個星期做25仔算喇
突7星都係算啦

見住自己有堆心愛既囡囡係box已經好滿足

突都唔係問題
要突到滿125真係唔簡單

響巴去左邊轉左驚？應該幾無時間都唔駛棄呢隻架

不嬲都唔追第2次
刷咁多肥升哂但係又抽唔到新城
迫到自己連委任升城都冇目標

我淨係突左彥根上125 其他打手反而105

會唔會改左名？

有消息人事轉述
佢已經棄左game

我都有好多城未升
特別係6星果d

一隻都無

唔知佢啦
連壽飛都棄埋了

可惜呀就算我少出聲 有時入po睇佢玩花式都覺得好精彩

唔該哂巴打 今次刷活動D料可以比我改兩隻7星

模擬器玩天華都好LAG
好掛住紅葉

其實要比返同類型活動先得
掉落5星活動平均3場左右會有一隻
藍毛毛個次掉率好似好高下
築城活動大約一場半95體就可以築一次
黑起上黎5-6隻先出1隻5星
歐洲人另計

個時唔記得係無刷到後半定唔小心賣左件4星大炮

諗住睇返[2]睇下個時有無打到S;G後半拎件4星大炮
睇黎都係唔小心賣左
仲有發現個時成日應ME既老屎忽係檸茶巴
到三月底再入返PO已經改左做檸茶
一直都諗個時個老屎忽仲有無玩
剩係記得係紅名同動畫角色名

所以我唔鍾意築城

我賣晒

我又點會係老屎忽呢

你點會唔係

你先係

兩個都係

你最早開始玩

今年1月底先玩

全部都老過我

你第一個po已經玩緊？

me好似post 1開始玩

巴打中間有無改過名??

？

肥達都結婚啦

我第2個PO先加入

我第一個po尾加入

喊左

第2-3個PO入
之後已經係第12個PO

但你之前有玩過
係停左一段時間無玩姐

個時都唔多算係玩
主線都過唔到

依家玩返就OK啦

U巴(狼巴) 好似又潛左幾日水

星期二出新7星 (應該係)
然後我老千珠仲未夠600
今次花嫁倫敦應該都係PASS啦
有無印用無印就算

等泳裝新7星
不過應無新7星
唔多想換矛野阿姨

點解??
我最理想既妻子就係佢

999

依家先知佢都係茅野愛衣配

ドM 到完全聯想唔到係佢

正啊，咁可愛

我22定23po入 小萌新

矛野係邊隻？

小鄧泳裝

睇小說覺得最正係佢

再連埋無印改一一齊出
好似今次倫敦咁
計劃通

美泉，好似係

出現了

泳裝個肚仲要有淫紋

呢套係個個角色都咁正

用老千珠換

thx bro

岩岩search 完，點解可以有埋淫紋咁正

抽唔到的話實會
花倫諗左個幾禮拜沉澱 決定放棄

到而家用過老千珠換既得成都同金鯱
花倫未去到個兩隻咁想要既感覺

係絕二用過就算

得返兩日用

情人安土我都係咁借用過就算

鍾意又唔一定要擁有既

好撚鍾意先要

安土我完全safe
not my type

Cool cool 地幾正

不過依家似乎無咁快等到d 已經開左改築既7星再pick up啦

好少開返啦
開服一年個批已經唔見晒

又要等自選先有得揀安土

無課到張卷

等下年

睇PTT又有人話城娘下年執
話營收下降

千年都未執

千年多死忠

城娘應該唔少

dmm 裡邊講執有排都未到城娘啦

我都有睇個d流言po 明顯係傻仔黎
御城頭馬黎 dmm點會執

我剩係知長期top 3（好似係）

呢度都有幾個

都係

真
如果唔係你地，我都無城娘玩

儲埋D體力水爆黎刷秋田應該最化算？
仲有冇其他活動要留體刷？

諗住刷完多幾隻線色先在刷返秋田

盡情刷

睇返原來都課左5000落城娘

諗緊課唔課5000

PTT話城娘執=連登高登話PAD執 潮文黎
不過3周年多新人+舊人掛住抽 無人回帶only

p.s. 睇左2年PTT城娘post

fgo幾時執

下星期有新七星
300千狐已準備

聽日就有啦
25靈石 280老千珠 準備ing

換了

應該係7星拔串

做25仔就算
not my type

唔知會唔會挑戰到長城倉管嘅地位

太宰

妊娠予定

賤格

ME2
3周年後新果D都唔岩口味

隻腳好似好短咁

最近你個個都要大 你好撚忙

反正都唔會中

明天0930開始大維護

又係挑戰蘋果延誤既時間

loli既比例係差唔多啦

前幾次都無事
希望keep 到

希望啦

loli身形+bba樣+肉肉腿+裸足
點忍

cv如果係悠木碧重加搞唔掂

畀條生路行下....

一係井一係課 任你揀

佢係我最鍾意既聲優之一

me2 由酒吞開始中毒

我遲入坑
最深刻應該係奇諾之旅同幼女戰紀
可能有其他角色睇過但唔記得

永遠娘

要換了

因為係fgo

解釋下咩黎 小弟唔識呢d野

留返同個官解釋

猿神

唔打啦
留體等新關算

原來已經就快7月
痴線
時間過得咁快

6月發生太多野

神作
笑到仆街

CV係野中藍

野中萌好藍

鬥技場

姐係PVP?

無任何情報, 不過我覺得機會比較細
可能無限敵人 鬥打得多

害人塔守咁就正

見到鬥技場打個飛機先 起碼有新野玩

雖然好興奮，不過期望唔好太大先

緊急維護一陣

又要玩家幫手debug

感覺到就快又賣pack

終於出7星祓串

我覺得係5step

我無課小天使決定抵制

祓串好似都係兩頭唔到岸咁

可能由呢隻開始勁

需然我冇 但睇片見d大佬用久能山好勁

點勁法？

半小時

通常配守單線近戰一齊用
同埋怪太高攻 歌舞補唔切 袚串功效就黎
好似最新個主線 要頂武田 近戰條血打兩次就會死 久能山開計略拖到啱啱頂4下
補得打得重要加速 真係唔差

即係佢補血仲勁過歌舞？

20秒間対象の攻撃範囲が2倍になり、
2連続で攻撃と回復をする(祓串城娘が対象)
開左計略係 一野補兩次打兩次

我分身有呢隻
不過已經無玩個AC

遲d有自選6星應該都會揀佢

第一時間load到娜娜奇把聲

屌
活動7星！

肝?

重覆垃圾桶6星

未知詳細要點搞

我補底

似乎留石肝活動好過抽5 步

收工先再慢慢研究

第1步設施係回血

其實只不過係打料守藏換禮物, 其他game好common,不過御城第一次

無地型buff, 可以精英盡出

集物活動

估唔到御城都會有迫人跑數肝活動既一日

大家有兩個星期時間慢慢肝

7星拔串勁撚到

新地形？

地獄

未有機會玩電話 點勁法?

1保底1重覆6星

招技變歌舞+鈴

減敵攻防 睇落似兩隻伏見

地圖炮
20秒打晒全敵
補晒全友軍

計外表，我鍾意佢多d

第5步出 唔洗井了

其實咪類似投票
不過個時係10體1票

計外表年齡，你鍾意佢多d

無間地獄 一 第二個戰果要地獄type 編成
但去到果到得270, 差430 先換到

投票有咩用?果時只係為左朱古力

歐洲人

恭喜

好歐

唔記得仲有咩拎

仲要有最強之盾

5step 唔中
不過特選中左水歌

補底

中repeat 千早城

6星盾pack無買到

又補底

sam

三名城pack兩彩
中左老屎忽響成日用個隻四眼鈴

比較奇怪關clear無石, 雖然mission有

補底都唔中呀.............................................

岩岩開左難 同 超難
除左難度唔同之外，每關第二戰果同難度一 差唔多，但數目分別升至4 同6

個個都中
又係得我無
越黎越想棄

今次5000yen特惠包好似衰過花嫁盾
無左7星susuki

我保底

我都冇....

10連已換 都係垃圾桶6星改築肥

我都冇課到花嫁pack...

多20石

5 step唔中
睇黎要井
出游裝點算

無抽花倫就好

592珠

5step許昌 過氣

主ac仲係無7星

有隻新5星

iktf bto

我得390

你當我隻主AC流架??
3周年後仲未破0 7星

另一池得E隻想要...唔係好敢抽

小峯城之後未中過7星

但我課左好撚多

都幾陰 第2次先過到
左路多妖怪, 8星城放左路拖
右路多高防 用鐮倉開技

你又偷偷地抽左好多次50石?

超難已成新常設難度

咁又無
不過穩定一個月最少一單

終於斷Combo,當拎老千珠算

咁你D石去哂邊?

抽 同 月任

點解有1隻AC有 其他冇？

抽啦 我都係望住呢隻嚟抽 25石買個希望

限山難 only,
過左用返屈機隊打就好易

活動交換所換

我都無

0 7星俾你破左!!!
重覆天鵝堡

一登入就有 BUG?

要換

新天鵝

竟然BUG左!! 快手用左佢先

再開多兩隻AC 都有
可能係一人一張? 只係有D人收唔到?

收唔到

最後登入果幾隻都有 反而早果幾隻冇

換左?

登入獎勵,今天登入過要明天才有

bonus個數好少 90體 係39vs33
山城有難道可以去刷平山個d

平山boss係毒 2隻補已經廢佢武功
關卡就屈你大炮, 搵金龜 江戶就輕鬆大炒

仲以為最核心果幾隻冇

40粒都冇...點刷2千幾

戰功 5關*30+ 5*50 + 5*100
仲有mission打幾多幾多場 每次送百幾粒

靠佢bouns

一陣收工研究下先

我呢位新手係唔係唔需要抽？

第二步出

25石值得抽

唔洗棄啦宜家
我300千珠換左
真全好勁 又好J

換張10連卷又係得1隻6星

90冰幾好玩

60H啲精蟲好麻煩

一齊破0
但係你爽D 我重覆

按神社會彈game

爽啦

綁左dmm未？
死app預告

未打無間 暫時
易>難
等活(平城 回復)> 極寒(遠距離 減射程 好好玩) >針山(平山 比人屈距離)>焦熱(山城 扣血)

新人想問重複7星係咪用黎突破？

未

長玩既話係

唔係呀，我都補左底

咁食滿左好感度先突會唔會送多把武器架 新抽出黎個隻0好感嘅

快綁
即綁
好快會死到入唔到game

正撚到

做25仔又冇7星

換埋張10抽卷都係得隻6星

真係好似永遠娘入面見到既

好肥美下
今日收獲幾好 補底中臼杵

咁大件事，今晚搞搞佢

無記錯只送一次
唔肯定

魚皮巴好耐無見

我明....

我最後燒左100石

可以慢慢丁

我真係好撚耐無中過7星

無肥升

終於收工 即刻鬥技先

10抽卷可唔可以用黎抽5步？

同計唔計落老千珠？

弓起哂

3同年果種 應該冇

周

No
No

多謝

嗯

謝

最易打原來係無間
一隻金龜放頭已經清晒
一隻符右路係咁以拖隻象rush
再搵隻補 補住金龜就得, 其他城都係凳腳

剩係打得贏平山

但見好似幾多步驟咁

寫出黎就多
做就兩下做完

如果係電腦用android 模擬器
連vpn都唔使

普通難度都未打晒

刷晒20場 抽多下10連 都係單1隻6 new 機娘

超難，難唔難？

火關攞戰功都難
冰關唔難但陰 預交一場學費
其他好簡單

抽咗300石得個吉上黎尋找安慰

7星呢？

小薯表示火關無可能過
冰關應該過到但要研下
最易我覺得係平山果關

手機本身都唔使

得隻重覆既倫敦

佢呢隻壞法好大機會係蘋果

我都未見過有人用AN會死APP既...

我仲未打到超難

岩岩打到超難
要諗諗點打

追埋果50石上Step 3
拿埋張羅紗改一
之後唔抽啦
得返15石

我想知解任務係咪體力/回報比最高

10連抽到最有用個隻係鹿野城

好多時係咁

夠分即換

換左

好可愛

哩個字點解?

bonus

即係會出多D魂?

應該係

「閻魔の闘技場開催キャンペーン」実施！
～キャンペーン第一弾～（7/9まで）
■「闘技場」実装記念！ 10連招城券を1枚プレゼント（使用期限があるので注意）
■毎日霊珠2個＆霊力回復薬1個プレゼント！
■お得な「100DMMpt招城儀式」がもう一度引ける！
■【オマケ付き】各ラインナップ霊珠初回購入で増量中！
■「5ステップ招城」開催！

～キャンペーン第二弾～（7/2~7/9まで）
■闘技場イベント「閻魔の闘技場」後半マップ追加！
後半マップ、限定任務が追加され、閻魔の交換所に追加報酬が登場。
■「閻魔庁」に改壱が追加！
■城娘合成大成功＆超成功発生確率3倍アップ

隻活動7星下星期就有得改一

希望送同換個兩個十連招城會好運啲

平時件衫好似冇頸咁 便服好睇d

加油

我覺得件衫幾型

係PTT見到轉過黎
睇黎御城真係唔多賺到錢

6月係5月既一半
點搞呀...

pv

唉DLLM
課5000円上埋5 Steps 當支持下啦

又話斬手指戒課金既

佑你中好野

睇返課金條數
原來今個月先剛剛課左5000円花嫁pack
到左今個月既課金上限
所以都係唔課啦

要自律

唔抽啦
由佢
聽日抽晒兩張10連劵過下癮就算

要諗下方法，搞咩ios會死apps，咁耐都唔整好

我中重覆千早
最後要井

重點提示：

每一次大更完入Game果一下
絕對唔好做任何野打斷佢download新data
例如：切換畫面、出返home page 開其他app之類
經驗上咁樣好易玩死個app

同埋當有彈Game情況出現
就要綁左dmm既條件之下
成隻game del 左佢再重新裝一次

咁就會安全好多

千早都勁丫
其實中到勁既重覆7星都唔算太差

最差係中到重覆又4突左既
又或者唔入流唔想用既7星

DMM其實無咩心機搞iOS 個app
呢樣真係好遺憾
其他Game已經對應到 iPHONE X, XS, X MAX, XR 全畫面
但係城娘仲係留返4條邊畀你睇

無辦法啦
始終唔係大制作
玩家人數又唔係特別多
賺到既錢又唔算好多
佢主力都係做返佢自己個DMM 版
iOS 呢D 麻煩野佢應該都唔會花太多資源去搞

仆佢個街
隻馬咁大範圍

手機用VPN 入網頁得唔得？因電腦壞左未整

未試過
應該得

龜居唔小心大破左

之前又cut卡又盛，都係抽晒5steps

山城要迫死邊個⋯⋯點守d藏

完全唔識打...
次次都爆...

唯有分開解想挑戰一次解2個真係浪費體力

我用兩隻歌舞打呢一關
新天鵝堡發殿前面一格
另外兩個蔵各企一隻近戰

我剛剛打完超級第一關
已經用晒成副精神
個人暈暈地
可能聽日再戰埋其他果D

我最後要分開2個戰功解就ok我山城真係好弱

用兩隻歌舞就無得用金龜彥根

我係咁打
6 彦根
12 大坂
7 老婆
8 高天神
2 備中松山
22 郡上八幡
21 立花山
23 岡豐

都係好勉強咁過到

練度

山盾最後差1氣巨滿,巨到就唔洗大破

退其他畀佢用氣丫麻

我係
7 彥根
6 山盾
3 大板
*5 大板棍
12 杖城
16 信貴山
22 郡上八幡
21 立花山
23 岡豐
*25 大板棍

跟到

火關左(5)右(25)都放奶
23放鈴
1隻盾係主公前
22放春日山
6號位100級彥根改緊緊夠坦
12放左法
3弓
最尾退左D係遠方ge城集火打中間+巨隻盾守

一開始都諗左一陣
佢要守兩個蔵
即係果兩個位最少要企兩隻近戰
但因為地形會持續扣血
除非有回復計略之類
如果唔係就應該要兩隻歌舞先Cover到

22號都係巨左一兩下都夠頂
(可能山劍體力好)
6號位如果練度唔夠要加防buff

可能我無用鈴真係難搞
整體山城少
有練既更少
次次打要用山既都好辛苦
隻立花山都係上次真武神食左屎之後
先開始練

上次真武神d山城被強姦
去到尾都贏唔到
山遠戰我都得好少
鈴,法都冇咩好人選
係得岡農必升

新活動多左人上水

證明仲係有人玩緊

我放棄左山城戰功
針山超難換走大阪就可以拎埋戰功

除左山/水之外其他都ok
水無龍宮差好多

UNBELIEVABLE !
5000yen pack
20抽
頭抽

尾抽

睇黎用非珠換新女應該無問題啦

酸死，想要肥達

最近幾次篤千狐7下先抽都有收獲，大家可以試下

更新後25仔係老婆無篤千狐抽既，所以5星保底

恭喜

肥達被人要左啦

水關隻BOSS點搞,又大力又手長

最下角放盾BLOCK
之後遠攻位放既奶要有加範圍技/設施...

無羅紗改一換

3歌舞

課50石就可以㩒多2 steps拎隻羅紗改一
又岩岩夠老千珠換埋倫敦塔，好吸引

課啦課啦，我就係成功既例子
記得每次抽之前都要篤千狐

我想問大家有冇禁神社同賣場會彈game既問題

iOS?

換的十抽出了安土,剛剛好解決了打妖怪關無力的問題

千年反而高咁多！！！

yes

應該係IOS死app啦
置頂有教綁DMM
之後重裝

利申用AN機唔識搞IOS

ok thanks我搞搞佢

千年一向超高

山城關 2號位放法城會好好打 (建議用假5真8)

我都想要安土

2: 岩殿山 (強1,2次, 夠打1號位就夠)
22: 卡美洛(其他坦得既近戰, 一開始要留巨大頂火傷)
23:大阪 / 主力奶
6:彥根
3:立花山城 / 副奶 (一開始補到彥根就夠, 但後面 左路比人RUSH就要快速巨)
7定11 唔記得 新天鵝
12同5 弓清怪

仙台 坂本 岡城 依幾隻係咪可以當做改築肥

一直都話千年營收拎晒比城娘
唔係邊到咁多cv

你有可以誇地型既上位替換就做肥啦

有冇上位替代既例子 雖然我多數都冇

照舊，貼box先

打山城果關最後3隻攻城車殺唔切

第二隻錦城係頭先抽step2中

活動廿十抽,自己偷渡唔成,遺反非洲。

錦城勁野黎
岡城以外兩隻唔使留
岡城招技幾過癮下，打中人會類似法城咁

QUOTE錯左
岡城可以留黎玩下

睇番上面留言重複7星應該係突破好啲

點都好唔該巴打先

暫時隊野係咁o唔ok?

終於過到 山城 果關

要睇下你係咪專注投資一隻城娘，長玩同埋會唔會課金
首先突破既強化方式係開10Lv上限同埋設施格數
最直接就係加件高數值既設施比佢
雖然話125Lv同85Lv有唔細既差距
但係85打後要升Lv其實唔太易
至於改築後通常都會有質變，而且送禮可以再多10%能力
不過改築料可以由活動5星上6星，再加無用既6星合上去
突破料就比較少會送，多數要課金
呢樣就要諗下你既需要
隊野既話兩隻鎚可能會唔夠氣用
睇情況再換盾／刀
遠攻睇情況換弓
弩城除左某幾隻特別勁或者有特別功用
基本上都係用鐵炮代替
呢點就我個人睇法

終於有藥送

新個隻鐵炮，5STEP入面已經有

又抽?

送個張

送果張卷中7星 好歐

送既10連 中咩就唔講了

bba正

盡快搞
唔係好快會入唔到game

好想要

歐洲人

等緊個日本fd幫我㩒電腦
搞唔掂vpn

你係電腦裝個android模擬器就唔使vpn

今晚佢唔搞我先再研究
之前都有研究模擬器又係唔知佢點運作
電腦白痴sor

起身十抽0彩

Me 2
換個張10抽都係0彩

我通常25仔先可能有好野
5 steps 同送抽真係有彩當贏

中邊兩隻7星

唔緊要
搞唔明再問

個肝就爆
好辛苦

感激

10連 新6+三婆 江戶

三婆即係邊隻？

江戶=我3號老婆

明晒

黑到仆街 唔課了

唔好追
5步上滿都仲叫有隻7星
特選真心會死

原來自從上次5 steps之後未中過7星

10連卷又係得1隻6星

咁我3周年後都係出過3次7星 2new 1突
一個月1隻

我1個月抽3次25石到 3+3+3+2張10連
110抽 3隻7星 高2%少少only

我由3周年開始到e+都係中得3隻7星 唔知點解覺得好似好多咁

山城同水城戰功真係有D煩
唯有分開解

其實係好多幾個月已經3隻

大家唔留石抽水著
定y not both 緊

留左

抽到step 3就停左
但諗緊爆唔爆石刷鬥技場

600千狐珠等緊

有後半
應該可以就到解兩個月月任

今個月要解到最後個月任要爆19石
唔多捨得，但7星肥又好重要

石係無限資源黎
無石課金就得

可惜我戶口入面既係稀有資源
要轉換成無限資源唔容易

咁睇你對城娘有幾多愛

上巴哈睇好似幾個遠攻都係SS級
個陣應該點排好？
應該集中升邊個？

300珠已齊

你太少近戰就真, 升淀啦 雙屬又硬
今次90冰關mvp

返緊工唔方便答太長
睇其他大佬幫手

遠攻都係咁上下, 係杖可以遲少少
豐岡會緊要d, 雙弓出場機會好多

同埋升許昌城好定右下果隻花嫁盾？

Ok
咁啲弩城暫時唔洗升著？

聖米 卡美洛 豐岡 備松 白河小峰 秋田 郡上八幡/淀城 許昌

許昌唔係必須 等你遲d抽到好野再換
23張卷竟然冇換彥根

短期花嫁盾, 升完可以考慮許昌
始終7星, 營運會救

弩無所謂,
補其實9成時間都唔洗雙補, 不過咁岩而家超難 火關就係要雙補

得返90

差冰火戰功就搞掂 但係無肥料升D城
之後應該都係刷平/平山最易 無間地獄打落都唔難

好似都係無間地獄最好刷
等bones再食石

未有時間打其他超難

好撚忙
唉

我都係久唔久刷下難或者普通
我見三個難度收獲比例差唔多
最重要係個關有bouns

巴打你做邊行？
長期都咁忙既

多謝巴打咁詳細既解答
我應該會長玩既 課金仲諗緊 不過多數都係微課
而家主要都係升緊彥根 金龜同姬路 依3隻專注升一隻既話應該係升邊隻先?
我有練既弓都係得高岡城同小牧山城
鎚個到我換番隻一乘谷城改用住先

水有龍宮應該都唔難
全程3倍速

台版錦城，抽唔抽得過？

EXP餵比奶啦
其他放出去打/委任慢慢升

有半減25石一定抽

這些地獄關沒有地型,過成就後就不用限制

無間都全程3速啊
左面放隻弓 右面放隻法
巨滿收工

邊2格
有咩法好
(冇安土)

地獄條女唔夠做咩?

地獄女勁啊
token又打到人 又幫正身打2

2 10
其他都係加快/吸經

我揀左大阪
跟著就中左兩隻聖米

暫時用著備松做氣城先

竟然許昌仲廢過花嫁
估佢唔到喎

奶姐係歌舞 (水府 )?

台版剛剛抽中萩城同石山御坊 , 想問2個問題
依家隊中已有彥根改壹&五稜郭改壹強力BUFF機 , 咁其實係咪可繼續用住鶴岡改壹先 , 直至將來抽到大阪城先更換 , 而無需要浪費資源升石山御坊?
另外就係銃城手上已經升緊福知山同備中松山 , 萩城既出現係咪可以直接將備中松山擠下來??
求解答

備中松山同萩無衝突
備中松山 打氣, 萩雙屬 足止
練唔同屬性既城好緊要
你睇下日服今次活動 得1隊由頭打到尾個幾位
奶既問題係 你點知幾時先抽到大阪

鶴岡同石山御坊差唔多
唔洗練多隻

備中松山打氣係無可取替(去到日版都係
萩城應該都唔洗練住

唔該巴打 10萬exp+個d肥料想等有大成功up個陣先餵

其實許昌勁好多
特技同數值已經贏左
花嫁特技得回復+40 配足止+3唔會夠頂
計略就各有各好 唔限死自己
但如果單比較放返落自己到 許昌會有力好多
我都想知超人巴點解會揀花嫁

冇彥根將來條路難行

本身想49揀返
但係去到42已經唔夠打

即係其實3隻銃到最後都有需要練啦，各有所長

你可以咁講始終唔同關卡有唔同需要
最泛用就備中松山 因為有特殊打氣
萩城就足止 福知山打手

但如果你話無乜資源就暫時備中松山先
無乜關用唔到 之後再搞其他
好少話有必要上兩隻鉄砲

最後答案：姬路

之所以點解我話升備中松山
有姬路 備中松山都仲有上場機會
但萩城同福知山就...萩城解戰功有小小用既

42 新仔殺手 - 信長
你留意一下 敵人會優先攻擊遲上場城娘
計算好就有機會屈死佢

打打下發覺同時做2個戰功係冇可能

我係垃圾
冇左姬路(仲有彥根)就唔識玩
本身D 分身打算唔換姬路 想玩下其他城娘
但玩落就算有齊倫敦金龜聚第都係打唔死BOSS
結果全部AC 最後都有隻姬路

係啵，一言驚醒，台版仲有姬路未出
btw , 備中松山隻牛牛仲未係摸熟點放最好，好多時敵方未入牛牛範圍已經比自己d遠攻打死

有冇人知960既設施+幾攻？

Wiki 有無寫？

因為盾既用途係擋怪 唔係輸出

攻擊就係最好防禦

見到了
☆4 上り立ち門 攻撃+18 近接城娘のみ装備可能

買黎比江戶先

你地過哂未
我仲差水城果關
應該唔夠水城娘

但係我未見到信長已經gg左

陣容夠打 不過係唔夠lv
聖米 小峯 鹿島 淀 トレド 松江 彥根 勁既遠攻
兩個戰功一齊解冇乜可能
戰功一用返最強隊打
戰功二唔理藏用龜縮陣黎打 不過前提要有神娘升lv先
冇既都唔洗硬上 拎戰功一就算

有淀+變態歌舞 應該過到啦 兩個戰功分開搞

Sor 劇透左

佢d城得1LV
陣容就實夠 LV你自己諗辦法

分開戰功解啦
搵足止刀加兩隻盾塞哂3條路
用隻歌舞狂補頂住咪得

上網抄下片 信長出就狂放token擋
個陣我都卡左好耐係到

依家倫敦塔95lv 已改
其實我應該繼續升佢上去定將資源留俾其他升到平均70lv?
普通關真係殺晒，但遇著超難關就好似唔夠用咁

好多特化肥係倉

一陣試試

要挑戰下兩戰功一齊解
唔得先分開
一陣升下lv先
搞到好想用之前張卷拎龍宮城

要黎carry既就升上去
好似今個活動呢類要帶6隻垃圾解戰功咁
(雖然下次可能要8隻)

新人抽完5step多了很多新城，請問一下應該主升邊d先

咁用你隻水刀做足止刀
加其他地型既兩隻盾
其餘塞5隻水啱啱好

姬路 大阪 彥根 指月 江戶 月光宮殿 秋田 中城
27lv咁撚多野 課左幾多

1. 7星歌舞+鈴
2. 圖二 第二行第一隻
3. 圖二 第三行第四隻
4. 圖二 第四行第五隻

係咪買ac+抽5steps

收到

樓上

今日咁旺既

萩城勁呀，掛得最耐係佢

課了萬五羊
多謝巴打解答

唔該巴打解答

足本好有用
而且又